特區政府處理非洲豬瘟豬隻反應果斷，證明潤娥是一個做實事的特首

特區政府對有非洲豬瘟豬隻的果斷反應，證明潤娥是一個做實事的特首，反應比以前的港督仲要快。所以潤娥提出既逃犯條例修訂無死錯人，大家好應該支持

果斷就一早禁支那豬入境喇，蒙撚！

支持潤娥